有冇人本身係當現任/被現任當係水泡？

但一齊耐左之後又發現好適合對方？

有

本身鍾意左一個女仔好幾年

後來覺得唔可以再係咁單戀落去邨，又咁岩識到現任，就打算開始新感情

初初都係dry得濟，想搵人陪，諗住玩玩下

後來大家真係愛上左對方 仲要係好愛個隻

但整體都算係佢愛我，就我多啲

但因為自己各方邊既問題，諗到佢變淡，無左個種熱情

偏偏係依個時候，我愈來愈發覺無左佢唔得

但一切都太遲，佢就來變我ex了

咩事搞成咁？
有冇試過好好溝通坐低傾下？

我最近都同識左個新女仔
覺得好岩傾, 但我地兩個都係岩岩失戀

兩個都係比另一半背叛